(一人一個）中國人口政策

我先
殺人不犯法反而有獎勵
殺50歲以上就1萬
殺其他就不設獎勵
殺小童或30歲以下女性要罰5萬

政策維持一個星期

一個星期後就美好新中國

國定殺戮日 每年一次已經夠晒

自願去集中營包你全家享受（文化大革命期間）公務員福利